侵侵話比你知咩叫撚狗

d人一見到美國有個勁總統就唔抵得佢
以前就玩暗殺, 而家就玩間碟入侵/傳媒攻勢
不過係一個生意佬面前, 所有人都只係資本主義下既一隻狗

其實話佢係生意人真係低估左佢
佢真係兩年間做到made america great again
一出手已經打到中國收皮

上證跌3成 ;
人仔貶值10% ;
上邊個兩樣大家睇新聞都睇到, 但貿易戰25%關稅, 實體經濟唔係放緩咁簡單, 真係逼死呢廿年黎既「世界工廠」; 好多工廠利潤都係10%咁上下; 工廠大舉搬去東南亞

經濟+外交+軍事夾鳩中國
佢70歲人有咩野係冇?
我睇佢咁有決心都係想死前為美國做番件大事